對於叔一燒有感

兩個key words
施君龍，六七暴動林標

雖然放火果d人沒事，但係傷在好多人。

記住唔好咁做呀，會燒死人架嘛

千祈唔好對班狗出手
佢地著咁多裝，會除唔切